其實點樣先可以喺之後嘅選舉延續不分化不割席嘅精神？

唔想又再見到之前各黨派分化界票嘅局面，其實集中到票源真係可以全數踢走保皇，功能組别除外。